條女父母上嚟我屋企食飯,老豆叫我黐定架撐喺枱底

咩意思呢？

有殺冇賠

喺枱底滕文

劈佢老母冚家鏟

問清楚暗號未

準備：點煙
做嘢：掉煙頭

掉筷子就係暗號